大家覺唔覺得電腦同手提電話普及係社會道德淪亡既主因

以前無電腦無電話無呢d萬惡既所謂識朋友即時傾計既野

好多人真係可以一齊捱 一齊幸福 一齊一生一世

但自從由icq呢類野出現直到而加擺明車馬搵閪屌搵人屌自己個閪既咩skout呢d
令到愛情已經變曬質

真係好想番番以前咩都無
大家真心相愛 就真係拎個心出來相愛既日子

你咁嘅樣 用乜鳩都冇愛情架喇

我失戀呀